[學資處]無擔保人點借錢？

學資處早幾日寄左信黎話批左TSFS個Grant畀我
Loan都批左
但要擔保人先借到
屋企又無人肯幫我 咁可以點做？

屋企人都唔幫

笑咗
得罪講句 呢啲屋企人等佢老咗掉佢入老人院就得
無資格叫人孝順

我唔會建議你冒簽同偷影id
因為咁係唔啱

你想用筆錢嚟做咩先

咁咪無得借lo

你估擔保人無風險咩

搵frd得唔得

你可以申請自己做自己既擔保
要同主任講點解你需要筆錢 同埋點解屋企人唔幫你
其實都係做個樣俾佢地睇 你講到自己無左筆錢就會死咁就得

咁應該有難度
始終有屋企人
填埋衰仔紙可能仲fit

可能要寫證明再去民政事務處宣誓

你問下學資處得唔得？

唔洗 因為我個case比較特別

所以主任叫我寫信 講清楚點解我咁需要筆錢就得
但其實我睇返之前都有其他人都係咁樣申請
如果樓主真係好需要既話 你試下吧
不過如果你屋企人都有資格做到擔保 其實佢可能唔批 佢可能會叫你搵其他親戚